【熱刺熱刺】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXIV

#StandWithOzil

#AFC | Arsenal will face Sheffield Utd away in the Quarter Final of the FA Cup.

又打underdog，阿狗輸硬

本身輸9成，唔出阿叔輸10成

雲加

阿迪達

熱狗又準備四大皆空
Tim Krul守12碼
成件事好似整定咁

人地排第8喎

熱狗又柒

又打Big Eight, 阿狗輸硬

入4強

摩Daddy教果隊曼聯同呢隊熱狗都幾運滯

達蛇

sheff united屌打阿仙奴

英超幾時停

作客輸緊

前線唔用廢拿即屌打對面

1 Sheffield United v Arsenal
2 Newcastle United v Manchester City
3 Norwich City v Derby County or Manchester United
4 Leicester City v Chelsea
隊隊都咁好籤
抽一場鏝獌 鏝轟都好啊

用nxxxxx就有機會贏 用拿狗對面又cs

個topic

我信作客之神達蛇

Dier 勇武手足

咪駁啦，班大帝一定輕敵

摩狗回塘到

有火

唔出呀叔就有機會贏

yes 主場輸俾希臘野作客無事

Dier

唔知會禁幾多場

英國左膠阻住哂勇武

搵r霸之王返黎教就然硬

愛蛇

又作客
睇嚟d 季票真係要回水喇

應承我 唔好當手足係condom

做咩咁好火走上觀眾席打人

推呢個

打球迷應該罰得重過打球證
真係打咗落去可能成季無得踢

原來基錯 係右腳

而家應該都要停幾場？

Eric Dier has launched himself into the stand and got into an altercation with a Tottenham fans who apparently abused his brother.

倫敦球迷都係賤種

難怪下下斬俾沙格拿

YouTube無啦啦話我訂閱啲channel未上載任何影片
有無人知點解決

熱同阿都一鳩樣
換個垃圾教練
愛蛇同普狗咪好地地

普狗唔得啦
成隊熱都俾佢chur盡哂
人工又唔高 又贏唔到
都無心機踢

歐聯決賽打沉左
Btw普狗肯定有料過摩狗

老老實實理解唔到點解有人迷愛，如果仲係愛狗教依家應該排緊15-20

迷愛=反社會人格

迷雲先正路

畜生狗 = 迷愛首領

做乜9??

呢個真上年對弱隊風流波都輸到無咗前4

摩佬強弩之末啦

爺爺屌打佢

熱高層仆街到暈，高普連續歐霸歐聯決實都輸波
咪又係撐，唔通雲加輸比巴又炒呀

如果
如果愛仲教緊今年又起碼歐霸決賽啦我夠可以話

愛狗後期爆成點唔洗我多講啦，五場聯賽不勝，歐霸小組賽最後兩場一和一敗成隊個時沉到咁，咁嘅成績去到歐霸決賽?

ching中肯

達狗如果聯賽沖唔上頭四 我敢講暑假大家都會迷返愛蛇

愛蛇用呀叔廢爆廢梅廢拿卡都入到決賽 真係前無古人

立場姐姐出戰新東 張崑陽又話選
張秀賢又想挑戰超區
配唔到票等全部含撚

支那黎明都選

傾緊愛蛇 做咩唔幫拖

關鍵時刻就內閧出事今次又點雷動

feel到遲早坦克打鳩法乙仔

條垃圾上季有成績就話g持姐
今季買完Pepe 之後越踢越衰 食屎啦

勝利球迷

仲有白頭佬夠膽死出新西
呢個無腰骨既男人，有份搞到立會失效

25

邊個迷愛？
真心要block

究竟有冇初選

其實多人選好事黎，好過黎黎去去都係白鴿大狀黨
但係真係要睇下點協調

包容下

新東撚表示應該會投立場
初選唔會無掛

唔係無可能 新東白鴿票倉
點會咁易送俾你

新東2016本土已經有6萬票

4年後個增長更多
保守計可有兩席

25 我對愛蛇是不離不棄的

我講緊本土之間啫
如果係白鴿vs素人, 唔需要初選我都會投本土

我唔介意扮本土, 即使fc完投錯一兩個, 至少都起到千金買馬骨嘅作用

諗返起當年無得好揀, 投撚咗白頭佬, 屌佢老母真係後悔到仆街

條撚樣仆街到主席都唔撚做

就因為係咁 白鴿先可能唔想搞初選

The biggest joker
場外場內都係

其實泛民攞唔晒d飛
民主公民工黨人力社民各一席
本土兩席就係7席

熱狗好廢

呢件事真係戇鳩到唔知點形容好

唔會無初選下話

真係有機會秘書處呃鳩佢話冇權，唔係代主席只係主持選舉

但你做完最多比人JR你越權，唔做就一世都冇，反映到呢D垃圾老泛民根本冇執政既決心，只想一世做忠誠既反對黨

迷愛講真唔係真阿
邊個當年中意阿唔係因為爺爺既進攻足球
愛狗啲波邊場進攻唔係睇到嘔血

要投白頭佬既話真係白票算

俾人進攻算唔算進攻

場面一樣好睇
水銀瀉地

之後講Mr Grumpy又係佢, 又話willock係佢隔離永遠唔執櫃
睇得出坦克對班細路好無奈咁

屌拖仔斷撚左腳？

咬柴打石膏

阿仙奴咁撚多文員

佢同坦都
唔知邊個貼tie仔好多傷，又中

屌果陣明明佢只係傷緊幾個月又無傷患史
烏鴉口到

佢係舊主已經成日傷，乜位都有成個迪亞比

鄰居精神 輸波打人

你又岩岩先起身牙

12點起咗了
食完飯去咗睇綜藝番冇上水

死廢青

場均十幾二十個射門

實冇第4
fa又要對 謝菲聯
冇埋，達狗依家心情唔g點

完季：達狗～聯賽又無第5 歐霸又32強出局 都係愛蛇好

he 狗黎

岩岩起身

狗來

今晚番night

迪達子始終經驗唔夠 新手上路你期望佢d乜

唔洗同笑師兄認真
佢阿po心戰王
以前舊登隻巴狗咁

係調動差d經驗

畀d時間佢啦

冇時間la
時間唔等人
下年人又冇錢又冇美羊又走佬

做乜話我隻狗

樓上班廢青 幾時死

靠新仔

最記得上年條柒頭諗住留力
兩場都輸撚哂定和一輸一 嘔返個前四出黎 屌佢老母

左巴丁saka 中nxxx 右Nelson

日日瞓得四個鐘忙過狗點解山陽清咁得閒

AMC Willock

山陽狗有錢仔嚟
成日去日本

話晒禾都係迷乃聯盟 俾啲面好喎

日本停香港免簽

政府は５日、肺炎を引き起こす新型コロナウイルスの感染を防ぐ水際対策として、中国と韓国に所在する日本大使館で発行した査証（ビザ）の効力を停止する方針を固めた。香港・マカオ・韓国はビザなし入国の特例も停止する。

世界未日
屌你老母777

好撚忙成班dog黎

因應新冠肺炎疫情，日本政府將要求日本駐中國及南韓大使館暫停辦理簽證，並擬取消香港、澳門及南韓免簽入境的特別安排。安倍內閣周四（5日）將討論上述措施。

同時，所有從中國及南韓抵達日本的人士，則必須在政府指定設施隔離14日後才可入境，並限制所有來自中國及南韓的航班，只可在成田機場及關西機場降落。

叫迷達同曼聯車利熱城領隊講：達蛇後生仔黎 大家唔好咁快贏波沖頭四住 等埋佢進步先

又屈

又去牙櫻到食蕎麥麵

抵啦成班人生贏家
一齊留係香港啦

驚唔止肺炎，遲啲有埋地震日本妹

我每日辛勤工作賺個37.5 就係為左去日本

查蛇

普狗愛蛇都好撚慘!
一齊輸左個決賽 就比人西走

gg
book左去睇東京奧運

算唔算封關？
有無得叫航空公司退錢

同香港封支那差唔多 封咗九成
嚴格嚟講你好似仲可以俾錢申請簽證
不過未必批 決定權喺佢哋到
不過航空公司肯定會退啦 去到肯定要坐14日 邊個仲會去

成班未收工？24

去澳洲啦，振興旅遊業

成年冇得去

想年尾去

屌你老尾武漢佬

Dllm 查蛇唔洗做咁

點解要抽中謝菲聯
係咪迫害達蛇

有邊隊易踢

拖可能收 league

Arsenal's Lucas Torreira suffered a fractured ankle during their FA Cup win at Portsmouth.

More: bbc.in/39pHQQX

紐狗同諾狗係咪算易d

之前又話扭親only???

嬴左fa cup之後就可以話達蛇過關斬將嬴fa cup 實力好似wu cfu咁當之無愧

牙犬成日都一開始話少少事結果越傷越勁

斷 ankle
官網啱啱講
應該 out long term
希望唔好傷埋 ligament

唔撚係嘛
咁細爆咪多咗機會出場

本身達蛇排位兩個差唔多 依家一定出得多啦

拖仔突然間冇正選
之後踢盃仔斷 ankle
慘撚到...

Arsenal midfielder Lucas Torreira has fractured his right ankle with no date set for his return.

阿狗好多冗員

細爆靠你了 召喚迷爆手足

岩岩收

之前又話唔嚴重

牙叔有機會做第四中場了

今日好忙

屌終於星期五

聽講全ar狗po都係反細爆
所以相信爭4一定靠晒佢

人棄我取 新派路細爆

聽日出啲文件比客就等食飯

迷愛又贏

我愛

你哋可以拎關愛基金

咁多人迷愛既咩

我都收工了

個陣年少無知
回頭先知愛是最好的

呢個年代 反社會先係主流

見你迷jojo，識貨

回頭是岸 一齊迷愛吧

32強出局好難唔迷愛

迷愛吧我沒有辦法

憑着愛

你都弱智

ola ola ola ola

咁多人迷愛
係咪on9

已經係 2018 年嘅事，好懷念

迷愛=本土

fall out4個故仔都幾痴線

同反堀一樣 無得救

雲加=太一
愛蛇=大輔

迷堀=迷愛

個樣咁柒
正常都反

四期 > 晌 >>>> 綠團 >>>綠血狗 淚b

兩個都整容不過愈整愈似外星人

Youtuber

KOL

月入10皮

不過都唔夠6c多

同我偶像雞丁一樣咁勁

幾時先會renew呢一代嘅球員上去

雞丁超勁

點解冇人sponsor 我

咪係

又逃避

Team news: Torreira, Tierney, Kolasinac

Calum Chambers
Left knee. Ruptured anterior cruciate ligament of his left knee during Chelsea (h) on 29 December. Successful surgery completed. Rehabilitation process expected to take between six to nine months.

Sead Kolasinac
Right shoulder. Significant strain to right shoulder joint during Everton (h) on 23 February. Aiming to return to full training by the end of March.

Cedric Soares
Left knee. Aiming to be in full training next week (w/c Monday 9 March).

Kieran Tierney
Now back in full training.

Lucas Torreira
Right ankle. Sustained fracture to right ankle during Portsmouth (a) on Monday. Awaiting further specialist reviews which will determine recovery plan.

阿狗post個個人才輩岀

真係幾鍾意拖
以前一出就motm
但佢成日傷
賣佢換Partey大家點睇

拖都賣

去loverslab download d mod 黎玩

Far harbour 正好多

反堀是真理

邊撚度靚

點解呢排好似晚晚都有波睇 宜家啲賽程咁密嘅咩

中国及び韓国全土で発行した日本への入国ビザの効力を停止。香港、マカオ等のビザ免除措置も停止します。水際対策に関して日中韓をはじめ国際協力を強化して参ります。

感染者の多い中国と韓国からの日本人を含めた入国者について、２週間、検疫所の所長が指定した場所での待機と国内での公共交通機関を利用しないよう要請するとしています。中国には香港やマカオを含むとしています。

用波真係幾好

而家先玩-.-

上星期喺日本Amazon訂咗嘢
好彩啱啱琴日送到

見而家世界末日先玩返牙

識玩一定玩76

迷基狗 又放雷

貨運應該唔會出事我訂咗嘅碟25號先出

老白真係好撚正唔係紅白唱synchronicity 都唔識佢

冇飛機飛 除非用船運
但要21日先到

我見有啲source話船舶運輸停止
唔知包唔包貨運

Ems本身係咪用客機同貨機下面啲貨艙吉位坐順風機嚟香港？可能俾多少少用dhl運過嚟應該ok?

打big game出哂2件

但講真貨運一停一定有大把人屌出入口呢啲賺大錢又唔太關肺炎事

屌chambers holding輪住傷

好似c8

EMS嚴格嚟講唔係坐順風機，郵局會幫你份件book機位
但係都要睇機位供應，所以一減少班次少咗機位就會慢
SAL先係坐順風機，去到最後一刻有多餘機位先會安排上機，類似人嘅waiting list，係優先次序最低嘅空郵

DHL唔會影響到，因為佢會幫你安排一條冇問題嘅routing

都冇人迫搶
打英超先考牌

依張好撚似mari

唔會就係啱啱兵工廠世界嗰條片卦?

阿仙奴，冠軍！

巴甲

雖然都係 不過暫時佢頂走個波既方向都算正路 希望可以多啲見到佢

同愛狗大合照都剪出黎，睇黎迷愛

熱狗今次仲唔仆街

師兄你個名字

迷雲同迷愛冇衝突

Krul 真係一個好撚鳩屎嘅龍門
心理戰撲12碼超勁

屌 我以為我自爆咗

諗起美羊入完佢12m串鳩佢

剷傷拖條友邊個黎

新一代
洛克人 細爆 叔 Nelson 世梅

所以當華美子絕殺狃
雲狗去串鳩佢係睇得幾爽

ryo狗，查子，綠日子，toda

點解要屈我反雲

咪能老屈，我同查子迷雲迷到仆街

想問吓爺爺個半身像比唔比摸？？？
我諗摸一摸都長命百歲

原來Josh Kroenke 有去睇場足總杯

阿狗隊醫夠膽死開clinic

可以喎，我有摸住嚟影

專開醫生紙俾人射波

岩岩翻查迷雲黨員名錄係有ryo 同toda

阿仙奴證杜利拉足踝骨折

【Now Sports-體育】英足盃對樸茨茅夫勇戰受傷的杜利拉，阿仙奴會方已證實他是右足踝骨折，暫時還沒有確切的復出日期。

阿仙奴周四透過球會官網，證實烏拉圭中場杜利拉（Lucas Torreira）在是役嚴重受傷：「他周一對樸茨茅夫時右足踝骨折，正等待專家的進一步評估，以決定他的康復計劃。」

周一英格蘭足總盃16強阿仙奴表現未見突出，但仍以2:0作客擊敗英甲樸茨茅夫成功晉級，而杜利拉就在一次短兵相接中，被樸茨茅夫中場占士保頓（James Bolton）鏟跌，需要即時退下火線。儘管足踝嚴重受傷，但杜利拉周三時在Instagram上載了一張自己戴上保護腳套但繼續體能訓練的照片，其專業態度可見一斑。

鏟傷杜利拉的占士保頓稱自己不後悔作出該次強悍的攔截：「該下攔截很出色，計算落腳時間恰到好處。但看到有人受傷總是壞事，我希望他沒有大礙。」

圖片來源 : ©AFP

冇人理你摸幾耐

有阿狗軍醫開咗間診所？

睇完唔使再踢

外國冇人迷雲

希望佢會同佢老豆唔同
佢老豆死左之後會科多啲水

拖
唔好走啦好嗎

熱狗加摩狗
天譴combo

邊有咁易死 一係你燈燈佢

武漢肺炎廢老易中

佢老豆一定長命百歲啦，睇落好健康阿狗有排受

Tyreece John-Jules season over after bone fracture

Arsenal eye £17.5m Jonathan David as potential Aubameyang replacement

買番個似樣d頂

達狗係咪係英國搵食咁多年
知道啲英撚全部都係垃圾
好似一件都無傳過

乜撚嘢人

我地有宣明會4人組 夠用了

邊fuck似

迷到痴左線，有人格分裂

Toda好似唔反雲的

Arsenal eye £17.5m Jonathan David as potential Aubameyang replacement
勁想要依隻

依隻勁到on9

佢有身體優勢 如果佢慣到英超 應該可以解決到阿狗清死球問題

之前個Maja好似好啲

仲要出波幾好
可以頂隻希臘狗

就黎差唔多半隊25歲留下

互含？

迷乃互含聯盟

話左下年玩黑色青春風暴

加埋Uxxxxxx中堅

之前簽堆28 29歲返嚟即食又嫌老 難清
而家又嫌太後生
又唔諗下而家25 26歲嗰啲當打點會肯嚟阿狗

咁唔捧阿狗了 有冇邊隊多靚仔

依隻20歲比甲神射手黎

睇上場對樸茅highlight, 依家前面好似玩影分身咁都唔知邊個打邊個

想當年免簽法甲神射手添啦
比甲喎 真係有咁多個巴丁咁嘅新星咩

睇左場歐霸幾勁

左右腳開弓
不過得177cm 同好似係玻璃嚟

但係矮撚黎

打籃球咩

高過我唔叫矮啦

重有仇b開左Youtube channel 快點訂閱

比甲囝 N乜 N神
洛克人
黑肉腸 施巴
沙卡 瑪利 U乜 牙叔
LENO
8個黑鬼

仲有殺你爸

羅演 鬼黎 成日屈人反雲 分化手畜

羊唔矮都係入得3球頭槌
又或者好似拖咁改做成中場

件比甲仔好似好入得波

黑色haland

18-year old Folarin Balogun over the past 3 seasons.

2019/20: 16 G/A in 1,380 minutes.

2018/19: 33 G/A in 1,920 minutes.

2017/18: 15 G/A in 1,597 minutes.

咁勁

變咗遢粒快運

快啲提升巴洛根頂拿卡

佢好撚癲 阿巴咸feel

係，個時睇到我驚自己認錯，仲想上嚟問一問，但諗起有位巴打將c8認錯做mary比人笑，我就驚了

一日未落場都未知乜料做乜又係黑鳩

新Nkxxxx

睇到佢踢U23幾，
身型,反應,射術係Nketiah之上
態度,走位 應該係Laca之上

要盡快俾機會佢

神操之星AKPOM
NKETIAH 都係咁上下

咁撚瘦 撞一撞抖成年

今季好似有上一隊
最快季前賽見到

阿狗好多u23踢到曉飛最後比人賣走

c8 認錯 mari柒d 正評
定 聰明笨伯認錯跳跳虎柒d 負評

U23 球王 有鬼用咩

無咩人知Ryo 扮過跳跳苦

鋼條型嚟

迷基柒d

全隊最黑係咪佢

18歲啫，再好嘅馬都要遇到伯樂先得

關我咩事

相沢

toda屈爺爺死

跳跳虎轟動好多

駁唔到

阿犬真係成堆力架

想g

Nkxxxxx >Laca

學爺爺玩幻幻先算識教波正所講可持續性發展

成個ndidi咁

nketiah入波幫阿係愛字頭攞三分

而家比分係點

一比一 冇人so我

岩岩死ser姐
我相信負皮會較多

跳跳虎好多年都要拎黎鞭

已負評

巴打改埋名

高拿舒亞：根度斯是百厭星

【Now Sports-體育】高拿舒亞透露，根度斯是阿仙奴陣中最愛說笑話和最搞笑的一位，更透露這個「百厭星」不時會做出一些頑皮舉動。

高拿舒亞（Sead Kolasinac）被問到哪一位是阿仙奴陣中最搞笑的球員時，毫不猶豫已作出回答：「是根度斯（Matteo Guendouzi）。因為他很年輕，很喜歡開玩笑，他每天早上都會笑逐顏開，因此對我而言，是根度斯。」

「他做過很多頑皮舉動，但我不會在電視上告訴你的，如我玩紙牌輸掉了，他會跑到我的後面然後大喊：『啊，你輸了！』，就像這樣。」高拿舒亞補充。

說根度斯是阿仙奴陣中的「百厭星」不是無跡可尋，他在上月兵工廠4:0勝紐卡素一役賽前臨時被主帥阿迪達抽起，據知被抽起的原因，是跟他早前在杜拜冬季集訓營時的惡劣態度有關。

圖片來源 : ©AFP

跳跳虎有冇source
新人未睇過

照咁睇我覺得認錯Mari嗰個柒啲

象仔,跳跳虎,年初四,MF已經唔存在了

雞丁好好睇

Who need MF when we have 覓膠
覓膠bot 有女有波有新聞 仲識狙擊p牌囝

不甘示弱，金庸財盡，loki, 毒錯，C馬超，利3
好多經典會員

我有4個正評 一面倒支持 迷基柒啲

仲唔瞓
唔使返工丫

其中一個是我俾的

toda有上高登咩？
張相果時你16歲未

覓膠bot狙擊六日子

大陸仔直播屌靚女

有冇人有睇成人台條片
條女扑完野要去劈柴

五毛狗必須要送上去武漢

越南妹黎

勁正

幾靚女

條仔出鏡仲多

點解托仔驗個傷都搞咁耐

驗完la 收咧

唔撚係掛

Sustained fracture to right ankle during Portsmouth (a) on Monday,” an Arsenal statement read. “Awaiting further specialist reviews which will determine recovery plan.
應該係la 都3月依家

我都覺

俾阿仙奴賣走唔代表廢，Gnabry呢?

屌那星我以為朗尼係美職

打比羊呀

就係岩岩睇陣容先見到

查子唔訓?

跟隊記者 Charles Watts：

阿仙奴已經充分考察了根特20歲前鋒Jonathan David，夏天有可能會對其下手，球員身價約1750萬磅。這位加拿大前鋒目前處於阿仙奴引援名單的頂端。

郵報 Sami Mokbel：

阿仙奴已經開啟了飛燕諾土耳其攻擊中場 Orkun Kokcu 的轉會談判，該球員身價約2300萬鎊。

失眠 上網睇緊人教n5日文

迪布治入法盃決賽

離開阿仙奴的下場

Saliba + Debuchy

原來同我地個新vvd同隊

新vvd

險簽隊法國分隊

M'Villa + Cabaye

爺爺

Spurs and Arsenal keeping tabs on Fluminense pearl Miguel Silveira

According to the Independent, Everton are in talks to sign reported #Arsenal target Gabriel Magalhaes.

係咪買咁多人呀
唔好陣間又險簽

險簽就一定架喇
今季開始前簽咁多個都搞成咁
已經冇乜期望

返工 break 都上黎9 up

買人都唔緊要，最驚到時變晒死貨

又mon我=_=

廢

法國專出垃圾 細爆拿卡k6

一開ig全部epgor

天空體育：

阿仙奴有興趣在夏窗簽下飛燕諾19歲土耳其前腰Kokcu。

好似好禿咁...

有牙 我係高登都係叫 拖打

放工了

好多經典高登會然連狗條分化撚

似29多啲

好耐無去過高登 果邊阿po 仲有咩人

多頭髮啦，某會然仲少

The Premier League has banned players and match officials from shaking hands from this weekend until further notice.
諗起愛狗 輸波就唔握手

輸黑哨都握手？

衛生呀

愛狗格衰

邊度有得睇

愛蛇走得太前

有冇禁埋吐口水

禿先勁 睇下施丹

迷愛又互含

迷愛手足

郵報 Sami Mokbel：

阿迪達準備在夏窗對球隊陣容進行“無情的”大清洗，古恩度斯、阿叔、Papa和奧斯爾都是潛在的出售對象，目前槍手已開啟飛燕諾創造型中場Kokcu的談判。

應該係酋長前面整個愛蛇像
俾人當臨時廁所咁用

果個係雲加成日比人8:2 10:2

屌你老母笑狗

咁又唔好揾死人開玩笑

班反雲狗露晒底

好過愛狗連輸護級隊

對5住

雲狗又贏

講到雲格無輸過咁

回頭是岸 迷愛吧

點夠愛狗上年季尾柒

柒極教一年波都入到歐霸決賽 廢雲4強就比人淘汰 達蛇就廢事講了

依個冬季都有傳過

家嫂

入決賽但WIN唔撚到同4強出局有咩唔同

迷愛吧 我沒有辦法

獎金多幾M

仲有老婆清去睇波

2020年3月6日 沒有愛蛇的阿仙奴 陰天

屌你班反雲賤畜又陰啲陰啲上水

死左先反 算比面啦

On9先反雲迷愛 冇雲加就冇不敗冇阿迪達

敗左啦上上場 主場-1希臘野

講得岩

youtube search出口日語
佢係台灣教緊日文 都算出名 不過主要係grammar
聽/講/vocab 都無乜
王可樂個雲端課程應該就全面d 但對我黎講太貴買唔起

你死雲加都未死

召喚反雲查子表弟

查無此人

又要抌西瓜落海搵

Arsenal in talks over £23m move for Feyenoord attacking midfielder Orkun Kocku with Mikel Arteta's side looking to push through deal before Euro 2020. [@SamiMokbel81_DM]

屌拖收咧
今季佢真係黑
上半季比愛蛇撚
下半季傷

聽日炒西火腿幾多球好

19歲成30歲咁

起碼唔係黑

羊入4球

之前咪有件Ozxxxx
唔係ozil

Ozyakup
雲佩斯叫佢走

主場贏閪到咩

主場又贏唔到作客又贏唔到
係咪你眼中得輸
有時唔係想同你認真 係你真係好柒煩 心戰到過哂火位
見到你就已經唔想傾波

不如大家都係傾返女傾返樓傾返股票算啦
成日見到啲心戰王自卑撚真係好煩

燈下又唔撚比 又要我做認真仔mode啦

聽日贏6:0 前四we are coming

聽日westham真係食撚硬 加多3分就排第8了

食撚完westham再食曼城 曼城達狗教過熟撚哂 想輸都難

3分又3分 想唔前4都難

傾咩波牙 下下都輸硬嫁啦 都係講下女講下股票講下樓好

後上奪冠仲精彩啊

奪冠應該唔難 37分+33分（11勝）=70分
利狗咁撚狗 79分 扣返10分 =69分
達狗又贏

係 VAR 啲分 要嘔返出黎啦

痴撚線 畜生巴 兩個人格展開激情對話

傻撚左

自信阿=出事

你燈嘅話其他阿就可以自信

奉勸年輕人唔好迷愛
不可一，不可再

見到我獌掘起已經驚到賴哂尿轉頭痴左線

好似又係好單薄

單薄唔緊要 有技術護波同下盤穩嘅話都夠做

死痢狗害人不淺

一帶一路

般奴都唔係大隻又咪係咁勁

支持畜生巴繼續發癲

笑師兄

呢隻好似好慢 技術射門都一般
係through pass好啲

球王片啲軟射好勁喎 不過事撚但啦嚟到阿狗都唔比射

終於唔係星期日西時間先有阿狗睇

英超捱唔捱到多四輪利好差四場先confirm冠軍?

好似*

Papa之前講過話無得出會走，其實如果papa/luiz揀一個大家會揀邊個？

利申要papa

Luiz啦

出波勁，但真係太性感

邊個賣到多錢就賣

Papa唔性感咩

佢搭mari可能好少少 要有個執佢d屎

好似歐霸守角/搶點咁，電光石火之間點執
出佢預久不久要輸呢啲波

咩呀 家陣又唔係爺爺年代
達子又唔係抄爺爺功課
如果唔係就唔會見到pepe軟射 xhaka boom啦

Papa今季仲炸過細梅雷斯

叫做多布過luiz好多下嘛
個人覺得only

其實我覺得達蛇可以比pepe/xhaka/nxxxxxx起禁區頂射下，唔洗下下都分波比兩邊，人地防守密啲鐵桶陣我地就攻唔入

歐霸個球如果papa 出聲提場結果已經可能唔同 個下涉前papa無跟又無出聲

歐霸個場papa唔知做乜鳩，完全唔在狀態

Xhaka 宜家逗到好後
好少機會遠射

最尾球波 好多人都只怪雷斯 其實個球papa責任更大 當然雷斯唔應該舉手停係到 係有集中問題

講起舉手，細梅又係好興呢味嘢

對比起其他隊阿狗軟射真係少好多 唔好講禁區外就算禁區內好多時啲球員有空位順哂腳都會諗交先過射 相反人地般奴kdb個啲推順就起腳入多好多波
睇翻阿狗輸個啲on9 deflection波都係啲中下游有理冇理有位就向龍門ban埋去偷到雞 唔明點解阿狗個個都有腳頭又唔嘗試下

話時話世梅傷成點 呢排佢最fit

係

佢上下限都差得幾遠

on whether we could sign Dani Ceballos permanently...

We haven't had any discussions about it. I'm really happy with Dani and what he's bringing to the team right now. It took him a while after his injury to get to the level that he has and that I've seen in the past. He's performing much better now and that's why he's playing much more games.

Team News唔見佢 應該無事

炸彈都唔割

達蛇真男人迷達吧

另外我諗佢都唔想遠射唔中龍做戰犯，見佢依家有機會都唔射，以前實ban過去

達蛇以德服人，成功感化c8由藍絲變黃絲迷達吧

碌ig見到個鬼婆咁靚
原來係大波妹個老婆

其實一直唔覺papa 穩 感覺佢成日踢到好撚攰，轉身過完佢根本追唔到

不知名荷甲仔都要二千幾萬
個市場痴晒線

佢踢法似Mata
有阿中場缺嘅創造力
可以一戰

岩岩黎果陣又吹唔知咩test佢跑得同羊差唔多快
點知慢撚到

Auba應該走硬 skysport幾日出幾個po講佢夏天乜價

其實咩係拖打

Skysports廢左好多 唔使理

可能達狗變咗藍絲
親西班牙政府跟住打壓其他巴斯克人

唔貴係重點啱我地，最緊要實用，人地中游隊啲人平平地夾起上嚟贏到top4，我地依家就係要呢啲我地今個轉會窗應該簽唔到球星，除非top4踢到歐聯，高狗肯比錢放水

細爆都50m啦唔撚洗錢咩

好想知達狗深入敵陣做25仔做咗幾年
可唔可以一野打巢哥狗
為爺爺報仇，祭佢在天之靈

尊重啦 又講爺爺死咗

睇Fabrizio同David就夠 佢哋出得已經9成

咁要聯署叫高層換帥
趕走藍絲 你我有責

睇佢身形完全唔似會跑得快， 睇過實際比賽更加確定

到底點解會叫佢打閘

得達蛇答到， 正常點都出阿叔打閘好過佢， 除非達蛇真係好不滿阿叔

因為佢真係好不滿阿叔

點會唔走
歐聯又無得踢
盃又無 成世得法國盃同德國盃
31歲 尾水啦

收番40m打個和啦

Auba呢類型踢到33歲應該都有貨，利申想佢留低

放過佢啦

就算佢想留，阿狗都養佢唔起

一隊連歐洲賽都未必有得打+無老闆幫手嘅球會，邊養得起成班球星

Arsenal are exploring a deal for Donyell Malen. He is valued at around €56m. [@le10sport]

游山應該唱首雲爺爺版

年年無盃仿佛似程序
獨自領軍倍感空虚
沖擊獎盃太倦累
每季歐冠我欲睡
無緣錦標仍心想四
COYG
當初相許今生今世
槍手太唏噓
蒼天不許溫格奪標
決賽夜冷風吹
捉緊拉鏈不堪天冷
歐冠夢里追

上面果d煲水新聞
入唔到前4邊會買
達狗都話冇水lo

睇下荷甲mvp也漢巴殊

心戰
可能秘密train緊佢打中場

Malen好似係我廠青訓

依家有機會啦
得番渣卡，USB，細爆

首歌個tone又真係幾岩反映出爺爺幾慘

叫咩？ 爺爺兩邊走

當初相許終身執教

爺爺向後走

Arteta denies contacting Real Madrid to try and buy Ceballos

Arsenal head coach Mikel Arteta has denied that the club have contacted Real Madrid about trying to sign Dani Ceballos on a permanent basis.

會唔會丫
起碼40M我諗

借多季

公海個基錯po幾得意

借到佢完約再免簽

AP24

其實40M唔貴, 好過去搏啲2-30M 法甲荷甲撚

我覺得佢啱達蛇用
應該會買

都值

皇馬都賺 都有可能買
買入價16M 歐元 (2017)

會唔會達蛇心中只係當佢condom, 而家無人用先用佢

同埋年紀算後生, 商業考量, 兩年後踢起再賣隨時仲有得賺

佢當阿狗係condom 機會大d

可能想佢傷到放唔到炸彈

又平賣貴買

會唔會又係果d借出去用唔夠幾多個鐘要加錢果d條款 ,係咪有d咁既野

買得返好過買唔返同埋好老實，冇咩球會會比咁多時間一個新仔等佢打起，賣都好合理姐

仲有熱狗件雲xx臣

malen是阿狗青訓

個名好襯我地阿狗po手足
馬撚

終於收工

好撚痴線 新新世代寫真天后

set回購條款都得掛？
雖然而家少咗好多球會會接受呢個玩法

有50m 咁樣用法 實屌鬼啦

佢係幾正
不過唔知點解佢有種av feel

遲啲 牙聖會屌打短腿尤達

有流出啦一早

btw 花套漫改電影
前排冇野做同女女煲完套動畫冇耐

有女偽毒 淚b

分5年 1年10m

唔係掛

又分期 連實力都分期

真係屌打任何一個46g

一係你哋貼比高狗full pay

有矛名想j

按左個球場去allin
今年要洗5億

咁不如回購藍斯

佑希g都唔sick

咩名？

日經

Arsenal have opened talks over a £23m summer swoop for Feyenoord playmaker Orkun Kokcu, with initial overtures with regards to a move for the 19-year-old underway.

Arsenal want to capitalise on the growing uncertainty over Kokcu’s future & are moving to strike an early deal, with Arsenal technical director Edu having identified Kokcu as a priority signing for the club ahead of next season.

Kokcu is almost certain to be part of Turkey’s Euro 2020 campaign & is tipped to be one of the stars of the tournament, with the concern Arsenal could miss out on him if they do not complete an early move, particularly if he goes onto become a hit at the Euros.

link

show吓波仔

Ajax assistant manager – and former Juventus midfielder – Christian Poulsen is in isolation after coming into contact with a Coronavirus sufferer.
According to Dutch paper De Telegraaf, Poulsen and two other members of the Ajax staff have been told to stay home until March 13 as a precaution.
It is because Danish international Poulsen attended a birthday dinner last Friday and one of the others present at that gathering has since tested positive for the Coronavirus.

Ajax coach Erik ten Hag will have to do without assistant manager Poulsen, fitness coach Alessandro Schoenmaker and an unnamed physiotherapist.
Spokesman Miel Brinkhuis insisted they had no symptoms, but had been told to self-isolate and continually check their temperature.
This comes just after former Denmark international Thomas Kahlenberg tested positive for the Coronavirus, having contracted it on a trip to Amsterdam.
He was put into quarantine along with 13 members of Danish club Brondby’s staff.

保臣隨時奶野

happy friday

聽日要返工趕report

愛華頓財務長透露，英超喺未來幾周內好大機會實施閉門作賽。另外，由今周開始，賽前握手都會被取消，以預防武漢肺炎。

仲好 反正主場咁撚靜

阿仙奴收咧前同Auba傾續約

【Now Sports-體育】有指阿仙奴將會提前和前鋒奧巴美揚商談續約，以留住這名高產射手。

阿仙奴領隊阿迪達確認球會將提前在球季結束前和前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）商談續約，希望用盡所有方法留下這名高產射手。奧巴美揚將於2021年和球會完約，目前他為槍手上陣96場比賽攻入61球，是英超最火熱射手之一。

阿迪達亦知道Auba的重要性，不過前者明言能否出戰歐聯將取決球隊的陣容：「我們肯定會在球季結束前的某個階段和他商討，會展現出我方的意願及他的意願。在此時我們在英超積分榜上的位置，很難預測將來情況。對我來說，我在任何情況下都想留住奧巴美揚。」

另一方面，阿迪達指英足盃對樸茨茅夫勇戰受傷的杜利拉或有機會在季尾復出：「希望他不用施手術，這總是很痛苦的，希望我們能在收咧前看到他復出。」

我聽朝7點就要做野

咁比唔比吐口水

唔知有冇old news
大家一齊投票支持達蛇拎February Manager of the Month

出哂命邪獎

相信達蛇 唔怕

牙咩屌打先真
牙聖得腳 冇身材

邊個係牙咩

筒井あやめ

假馬場

咩假馬場牙 係新馬場

google冇咩波
馬咩場？？

阿狗成績差 + 達蛇攞邪獎 = 負負得正

佢係四期公認身材好喎 只係營運唔俾影性感相住

有冇圖

Netflix 套love is blind幾好睇
睇啲人幾假
未見面就話幾鍾意
見完就話你唔係我杯茶
有啲就同時溝兩件

我都唔係好認得堆後生妹

講明唔俾點會有圖

我未睇四期番都認唔晒
睇完好快就認到哂

咁點知佢身材好

我摸過

綜藝好似講過 mb一致認同

pro

邊集咁意仁？

如果達蛇然咗會唔會有魔咒

David Luiz since Mikel Arteta’s arrival:

42 clearances
14 blocks
10 interceptions
22 ground duels won
27 aerial duels won
991 touches
727 accurate passes
72 accurate long balls
3 key passes
1 assist
1 big chance created
2 MOTM awards

有沒兄弟覺得leah愈睇愈

usb?

二月廿九好正
有冇手足睇

睇返前幾年d相靚好多
而家個樣老左幾多

吳海昕

當年港姐獎都無
明明最靚

有，真心有誠意

日本取景加搵日本人拍

唔係正帳嚟

識用爺爺做icon

好似Mari

Ching識野

用king of crimson抹去呢段往事

手足個樣幾似雲加

英超好似吹緊風要閉門作賽

腰斬啦

近了!

係嘅話好想知班利狗個表情係點

應該唔會腰斬掛
腰斬前我地上返前4 先得唔得

你個頭幾似施丹

腰斬完用英文字母頭計排名

唔會啦
除非班球員中招
如果唔係最多咪閉門

係咪等陣11 點

原來聽日

點會踢星期五晏晝

即刻紅牌出場

迷愛返五日

反愛返六日

冇工返果d呢

AFC Bouremouth 首奪英格蘭頂級聯賽冠軍

聽到有人講迷愛即刻上水

禾迷愛所以home office
感謝愛蛇

我番七日點計

迷愛手足上水

迷雲=返七日唔撚2

達狗聽日唔好令我失望 否則後果自負 call齊迷愛手足洗版

聽日點會輸

手足做到嘢

100%的波

咁似...

唔比suck咗pad?? /

中間嗰個文靜feel好靚左邊嗰個表情好cute

有冇人有玩今個月免費隻超音鼠？

垃圾game

另外汪達好唔好玩？

達狗好玩d

呢個可以玩陣
免費game呢隻我都有屌

果隻玩d咩？
仲有冇人玩 death stranding????

真係閉門阿狗就玩完了
無曬門票收入下季仲邊有錢買人

掙扎！

DS 開頭好悶

爆咗？？？

玩玩下無玩 成日番工無乜時間玩

無晒人入場就可以賣球場賺錢

Exclusive: Emile Smith Rowe's two-step plan to fulfil Arsenal dream and become Mesut Ozil's heir

高安基快d賣

最已陣
又唔駛買人了

啱啱睇完想見你 好撚好睇

柯佳燕正到癡撚線

又話有個巴西定非洲佬想買講咗好耐都係得個講字

講左幾多年 今年先第一年蝕錢 之前都賺開理得你死

我條女

話說ESR借咗去哈哈城踢英冠，呢幾場好似話係球王級表現

樓上有人話係新奧燒
又有新我朗

阿狗未來真係玩撚曬

Africa's richest man Aliko Dangote, who is keen on buying Arsenal, has been told how much it will cost to buy a 'top six' club... and it'll be around £2billion.

Meanwhile, a move for a team elsewhere in the Premier League would cost between £150million and £350million. [Mirror]

你都識講英冠
之前聯賽杯都睇唔掂

19歲啫 kdb都要廿中先開始勁

力架達亞 都踢唔掂英冠
宜家仲好過拿卡

未來阿

有潛力既
唔似洛克人

新kdb

大奶奶逼爆上衣。。。

@覓膠 有冇呢頭大波泡菜妹j 圖分享？

未來熱 比摩daddy 搞到收左皮 未來阿了

好似話買parety

做咩轉口味

我地top10唔洗2billions快啲解救我地

搞錯j韓妹
睇錯todaB

Mikel Arteta wants a ruthless clear-out at Arsenal this summer to make way for signings & will be encouraged to offload players he no longer wants, with Matteo Guendouzi, Sokratis & Ainsley Maitland-Niles under threat. Mesut Özil could also be allowed to leave. [
@SamiMokbel81_DM
]

AHEAD OF THE GAME: Arsenal increasingly resigned to losing captain Pierre-Emerick Aubameyang due to £300,000-A-WEEK wage demands

Pierre-Emerick Aubameyang's £300,000-a-week wage demands are likely to force Arsenal to sell him this summer.

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #ARSWHU

叔

應該好多中下遊想要
英人+萬金油

咪玩啦⋯⋯
後備都唔知有冇得出

中下游球隊英人唔缺架

老實講Arteta岩岩黎果幾場阿叔踢得唔錯啦
係唔知做乜得罪左佢姐

幾日都唔爆post

廢加hea
你train幾堂都頂唔順啦
講真憑佢咁既料英冠都未必企穩正選

廿歲出頭就踢養生波

郵報 Matt Hughes：

奧巴美羊續約薪水要求是30萬鎊週薪，阿仙奴無法承受。 他們在夏窗出售奧巴美羊的可能性越來越大。

ps.目前奧巴美羊的薪水是周薪20萬鎊（在所有bonus都拿到的情況下）

近10年黎最接近享利既人都無30m 但奧燒有

計喺陣中重要性同埋隨時佢最後一份約， 合理

拿卡幾多？ 如果夏天放到奧燒都夠俾

比堀g同化

賣走MK都夠比羊份糧啦

我地左邊有巴丁同saka
洗撚比三十萬養隻羊咩！
前鋒仲有nketiah，下季仲可以升埋隻balogun
條鋒線好j到

Lucas Torreira has not suffered ligament damage and will therefore not have to undergo surgery.

賣拿卡續羊搏下年入到前四好d

不過呢個年紀續羊，就基本上冇resale value
所以個costs 係高人工+蝕咗夏天賣佢筆錢(應該起碼有40M 掛)

愛上人造人

今年已經少過雲加末期既人工支出 高層日日發夢等運到咁 經營不善唔係減員工人工就救到間野

呢隻雞重雞味 咪叫覓膠貼下

30m都比唔起 咪害人啦阿仙奴 今季唔係羊carry(英超神射手排緊第1) 排15-16都似

賣走拿卡咪有錢續約

廢拿卡必須賣 拎黎換件勁中場就岩
阿仙奴比唔到歐聯羊踢就要用錢黎彌補架啦 天經地義
唔講以為叫到374曼聯50m週薪

阿狗高層就係咁撚垃圾
好嘅球員就free走賤賣 廢柴就多多都留

等睇羊走 迫住留拿卡續長約之後又要睇無限妹波無限miss chance

係，30m一星期都比唔起，講經咩

呢幾代垃圾法包廢鋒

無錢學人搞波

豬sir勉強可以 妹卡真係唔合格

講真奧巴值30萬週薪
同埋續一兩年啫⋯⋯

奧巴走又有錢 30萬續又有個高產射手
點都唔洗輸啦

30幻周薪一年幾錢人工牙？我地呢到班手足都夾到啦

賣奧巴球會有錢但唔會入我地袋
仲有球會有錢未必買到高產射手
市面即食又肯過黎既幾乎冇

上年player of the year 喎

自從偷食之後冇晒火

今週
般泥vs熱狗
軌vs 愛字頭
獌vs 鏝

唔知有冇機再追貼d

另外希望狼隊錫非是但一隊爆冷失下分

tat g

賣左羊成隊波感覺都係啲34線球員

咪同愛字頭差唔多

上年打352咪勁囉
拿卡唔識打單箭頭
一打就妹到仆街

好多未來一線啦，巴丁saka nelson AMN wilock

人地一個李察利臣都值一億
我地有邊個值

我地有球皇PEPE

未來球帝nxxxxx
新kdb emr

法國金童根度斯
值50m

認真講李察利臣有價冇市
未必走到
除非佢季尾再爆下入多十幾球證明下自己

佢拍檔個態仲好過佢

呢個係上季既價 一年過後金童表現更加成熟 起碼80m

wilock都30m啦at least

法比狗今季11正選 6後備 5坐冷板
近4場2後備 2 冷板
太早出道又少傷，大賽全部都有踢 好明顯早熟早殘

佢有冇歐聯

係巴應該有？

sor 原來無

Saliba已經含緊燒

但有英超

回家吧

好彩無著阿狗波衫

咁似vvd

我都差唔多
係咁意跑一段就喘氣

再下輪熱獌

想返嚟跪返係爺爺銅像面前成個月先啦

依張好似Mari

Arsenal v West Ham United
Emirates Stadium
Saturday 7 March 2020, 3pm GMT

Referee: Martin Atkinson
Assistant Referees: Lee Betts, Sian Massey-Ellis
Fourth Official: John Brooks
VAR: Kevin Friend
Assistant VAR: Simon Beck

又逼害手畜

呢個真係Mari黎 c8有咁大隻一早踢緊皇馬啦

你真人都好似

咁多手畜逼害

返工危害身體 請及早離開

Kevin friend

反雲

柒咗唔好推

發現反雲狗

唔怪之改埋名

前晚送咗個12碼

話晒明叔
俾下面
可唔可以唔守咁耐孝

咪老屈

改名好7真男人應該用同一個名

幾時甩p

2020唯一不敗領隊(5大聯賽)

托柒近排入波多啲

佢拍檔續到 2025

問連仔，我當左emoji

你女朋友笑得幾甜

Ching你張波飛幾錢

有冇link，想J你女友嘅笑容

辛祖

你女友又真係幾正

香港力架?

尊重啦

迷拿迷愛已經唔得啦

一齊加入迷愛

正常囡囡都迷燒啦

應該迷沙迷奴

我識嘅比較多迷叔同迷2&b
唔識女仔迷燒

證明你識嘅囡囡食開大肉腸

有中同囡囡迷德迷燒不過其他識親唔係迷雷欺就係占士

Update on Torreira:

•1st session with the specialist: Done

•No ‘significant’ damage to ligaments

•No surgical operation needed to fix the crack

•Physiotherapy & resting enough for his ankle to heal.

•More MRI scans for re-confirmation next week

-
@TheAFCBeII
reports

即係純骨裂
兩三個月可以踢返
唔會對往後太大影響

叫佢加入反雲黨啦

David Moyes hasn't won any of his 15 Premier League away games against Arsenal (D4, L11). No manager in Premier League history has ever gone more away fixtures against one team without winning.

反雲
迷雲先係真理

易食指數5星

奧巴美揚：我唔需要獎座去做頂級射手

奧巴美揚跟阿仙奴的合約下季後屆滿，有消息指他會離隊，但這位30歲球星表示他不需要獎座去成為世上其中一位最佳前鋒。

「兵工廠」亦希望留在奧巴美揚，主帥阿迪達也指不日內會跟他開始洽談。有傳奧巴美揚因球隊缺乏爭標能力所以希望離隊，不過他說：「我是前鋒，所以我會維護自己球隊，我不覺得成為頂級射手，你需要獎座才做得到。當然，那可以幫助你，不過，我們也見過許多頂級球員沒贏獎座，但我們仍因為他們的質素而尊敬他們。」()

Arteta accepted Arsenal job after taking advice from Moyes

"From what I know about David, and the people he has around him, he is always trying to evolve, always trying to get the latest thing to his players and his club," Arteta said.

"And he is not someone who sits down and says: ‘I used to do things like this 20 years ago and I am still going to do things like this’.

"I really enjoyed playing for him. I spoke with him a few times before I took the job. He’s always been very supportive."

諗唔到咩人會反雲

迷阿

奧巴明顯要既係錢

無
2011 巴冠軍 仲係阿
2012 打多個輸比車 插水博到12碼比小花射中柱
2015 巴冠軍 佢已經去左車
同山狗同期 3年得1西甲 1西盃 最低潮時間

生涯最大份約 即係燒羊二揀一

今晚竟然正常時間開波
今季都唔知有幾多場係咁
場場都係深夜西波

佢生涯已經9成完美
最美中不足一係無贏過歐聯 仲諗住19歲就踢決賽 仲有咁長生涯總會贏到
二係世界盃決賽 小白炒傳比佢單刀 佢竟然學左洛賓 如果唔係就唔係佢做助攻 係佢做英雄 可能之後2014世界盃就會受重用
同埋世界盃踢左3屆 只係得2006年正選過兩場
其餘8場都係後備 2014最後一場對澳洲已經出左局都因為訓練懶散比迪保雪 無得正選

但贏過2英超 1西甲 1歐霸 2歐腳 1世界盃等等
比起雲狗成世得一英超 一隻歐協盃 一隻荷蘭盃 一隻足總盃
同路jj 一德甲 2足總盃
已經好好彩

路jj真係阿狗對唔住佢差唔多傷多過踢咁

冇內涵

其實法比點解可以31歲但踢到退休咁，仲要29歲開始冇正選

路JJ唔係成日傷真係應該有世3級數J下

爺爺用殘晒
仲早殘過享利

佢唔傷既話應該拿左英超..0708下半季無左佢差好遠
佢踢個16場入成6球

睇下17歲成名既月巴就知

迷燒表示賣燒都要留羊 再留就變legend 難得一個咁撚穩定嘅射手 要搵個人頂燒易過搵個人頂羊

比個老大波老婆CHUR到腳軟

迷愛

加入

佢又唔係遊戲人間
但係佢好明顯唔係d眼中只有足球既人

迷雲手足

仆街一有呢啲風吹親都會出事
上場利都係險勝

達sir暗暗地反雲

穩定...

原來排尾果8隊 我地要對六隊 18分已袋

輸晒

c8講到咁似係出硬

好似場場大戰都係星期日12點or之後

快啲開波前推爆個post 比啲燈神開新po 啦

有冇人有玩上集 g gen genesis係咪唔好玩？？？
今集係咪好玩d

今日睇利狗輸，我廠全取3分

梗係望佢拿拿林攞夠分啦⋯⋯

咁緊係要羊
攻中可以唔打
前鋒唔可以冇

神秘力量 thx

你夠成日開d垃圾topic

屌佢老母養唔熟

佢拎夠分唔通會放水比你咩

心態上一定有折扣先
佢又斷左不敗

呢張咁似mari

拖傷6-8週

咪即係收咧

反雲才是出路

好驚佢走

傷完應該想走都走唔到啦

走啦咁短 細爆屌打

其實佢係講緊愛狗同高狗

今晚阿仙奴大炒幾多球

wa 達蛇咁25

有冇師兄識搞防蚊 屋企好撚多蚊
拍死完1隻又1隻

一定要買pantry

真 愛sir雪佢係有原因的

點解，有咩特別

檢查下有冇植物或積水惹蚊

我屋企冇 會唔會樓上樓下唔生性?

巴打住幾高

住十幾樓....

屌佢拍死完1隻諗住繼續訓
又黎多隻 好似打街機第2隻蚊擺低左1蚊跟機咁

十幾樓可能有風吹到上嚟不過你打完一隻又一隻應該係樓上樓下唔生性買啲乜鬼低頻驅蚊器有冇用

係咪有天台綠化 定私樓中層 有綠化

好仆街
爺爺當佢接班人，佢話爺爺食古不化
爺爺坐住場邊都拎第5
佢企足住場排第9

爺爺玩住拉鏈都頭4
好難想像認真既佢會勁成點

中層有個空中花園
我睇過 應該冇問題
因為坐成個晏奏都冇蚊咬

佢認真都要班球員執行到佢d戰術
頭幾年佢認真加班天材球員 就拎冠了
之後果班庸材 完全執行唔到爺爺d戰術就冇冠了

空中花園
我樓下得老人院

我樓下得幼稚園

管理費好貴就黎要變銀主盤

迷基狗係咪有認知障礙

低頻驅蚊器戴上手有用，真係驅到蚊
中學試過入camp戴咗幾日都冇蚊咬，本身我體質都係惹蚊，跟住有條友話嘈親佢叫我熄，熄完改噴蚊怕水就開始俾蚊咬

我訓行人隧道無樓下

love is blind有無手畜有睇

禾燈走咗愛狗 佢都針對me

原來就係你

我為廣大阿迷謀福祉only

燈走埋迷愛點睇？

迷愛都係手足
方法唔同 目標一致就得
雖然唔完美 但可接受 有改善空間

佢想搞冧阿仙奴隊波

【喜迎達蛇雙殺韋斯咸】 阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLXV

爆po未

佢踢車數據其實唔差

迷愛真心相信愛狗會搞好阿仙奴
佢哋只係真心膠 我哋要包容佢哋

ggen就真係算la
寧願玩機戰都唔玩ggen

即係弱智

推

佢係

Pantry

不嬲好包容佢哋

我話山陽

唔鐘意玩機戰

食個飯返黎咁多人反愛 召喚迷愛手足上水作戰

原來未爆1001就開咗新

邊個Mari 清算唔算影衰我地迷雲

cwb有喵好食

即係召喚弱智

推爆未

為食龍

邊有人迷愛
迷愛全部畜生嚟

仲有成頁

8點閂喎

咁⋯⋯食拉麵

算

米bin

季尾護級隊仲難打過中游10倍

睇利就知

是但啦 我地咪中遊

1001

今晚雷欺/Mari/細梅
大家想出邊個？

迷達不死